暴食症點醫。。

最近好似有暴食症狀 食完好多好多零食或者正餐會扣喉嘔 之後又好內疚咁 身邊冇人知可以點

食就算啦
扣乜鬼喉
開開心心食晒佢

睇醫生

你小心胃酸蛀食牙齒吖 到時好長手尾跟

做運動 做完個人會開心啲

同埋想食就食!
早兩年我都試過食超多
然後扣喉 扣到塊面爆微絲血管 同埋好腫
見到扣完喉既樣比食多咗少少野既樣恐怖啲 就唔會想扣了

btw 多啲買唔同既野返黎煮野食俾自己都會開心啲
出面食既野
可能煮嗰個人有唔同既情緒
煮出嚟會有無咁好既能量

自己煮 知道裏面落咗啲咩 食得安心啲

最後!食多啲蛋白質/好營養既野! 會對junkfood無咁大既癮加油樓主

睇醫生。。
係心理問題

多謝你吖😭😭😭😭

啱嘅 食嗰陣又唔安落

會咁恐怖架咩。。